林鄭唔該你今日即刻落區去同示威者傾！！

如果你係有心解決件事就唔該你今日即刻落區去同示威者傾！！

唔係隔住個螢幕譴責，係親自落示威現傾！
雖然係唔會即刻有結果，但咁先可以俾示威者知道你係有誠意。

我到依家依然相信香港人係理性想去解決成件事，只要你願意真心去解決。勇武係願意停一停俾你時間 (雖然我唔能夠代表佢地) 核爆都唔割。

當你落到去示威現場 你先會知道 到底香港人係一個咩既情況去抗爭緊，你到底用緊咩方法去對待香港人，你連一次都冇去過現場你跟本冇資格去批評佢地。

明知犯法 明知唔夠警察鬥 明知會輸 但依然要為公義申冤。

如果唔係你繼續用警察去武力解決成件事係唔會完。

我相信你一定會話依家出泥好危險，“[black]警察[/black]“話有人會殺人又話有人放火又剩。

但我想講既係你如果覺得依家去解決件件既風險都覺得係太大既，你真係唔配做行政長官！你唔配做人！

完

人地係北京happy緊

返咗上面閲兵

上撚咗大陸啦

同維尼開心緊

坐左幾耐
佢邊有資格傾

俾佢屌緊

大佬呀你唔好咁天真啦，佢邊撚到有可能同你真心傾

林鄭傾完又點
無權